[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (116)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 22號 Cecil / 8月1號 Kain / Rosa

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

Sebaba比埋防貫佢啦

讓暴風雨來得更猛烈些吧

咁樣衰鬼有人會抽咩

佢同雷槍連雷射chain都射爆啦

冇防貫難啲 有防貫就

抽未

上haste俾雷槍連射箭雨

常註

死機光戰已Ready

防得邊樣 kain

好似未有人講話唔抽

今次唔抽下次出男人又冇得抽

奸奸地幾正
不過ssr正好多

一J年前請謹慎消費

OYO

中4了

唔好出住

連續兩個撞0,本身輕鬆又變苦戰

基本野啦

橙

10打9加油

25分鐘

又撞

衝呀

2個不滅

大山婆係直走定中間走?

行上高位

直走

對面發力

好波

大山婆係咪準備上T1了

點知

上山

下個月我地應該準備跌出前10好多人冇射角

得貓b

希望係限定公會戰 認真

on9 一下一隻驚春

靠ABCD 1鍵打晒對面最高Rank個兩隻

守10隊不是夢

pad 今晚4點送150石?
唔中水著時女我就棄晒手機驚佢
DLLM

非洲人玩咩手機驚

睇表演

扑7u
DLLM

咁你收定人都得

你抽隻唔存在既嘢好難會中到

一下就中點解要150石

果隻邊撚度係水著呀清

是但啦 知係乜咪得

me hea玩開 sor囉

水著時女神中硬架喎

棄哂未

yes

我覺得養養下生有人真係會養到棄左

u

我鋪定路棄姐 咁都要踢爆

棄鳥

我未棄之前個個都唔可以棄

咁你棄未

如果有人係我棄之前就棄左

我就跟住棄

我帶頭，ok？

唔ok

咁都要挽留me

on9 抽多2下可以收手

Lan la pad dog

認真 浴衣時女我換完都唔識砌點砌都爭咁啲

全解 覺醒超覺靚 已經有放一隻係個box既價值
好似係

水太多勁嘢 真心唔駛佢

@ C 巴打，有事搵你，去一去是旦一個群

分會 hkffbeplus

大海 ffbewotvhk

中左火魔女同水勇者都唔識組 d隊員好多都搶心珠

水魔女先啱

升緊阿妹

海魔女隊員都係個幾隻, 隊長自己用水月讀, 如果唔係要兩隻
打修羅既入零真嗣
其他都係水奧 槍騎 零零 唐老鴨 vegril 銀時 藍柒之類

阿妹rip

係rest in my peanuts

今晚打第一自由發揮啦有條友今日請假

身0

唉1星

jaga

會腸咁都忍得
俾我就清理門戶

1星bb

仲踢
隔離公會已經要周圍摷人

各位可唔可以打好d呀
執殘開新呀
日日都係咁，我唔指明邊個喇，自己諗清楚啦

你過咗黎呢邊咩
做咩quote我

btw 第一名都唔可以半個鐘內清我哋 jaga

係明嘅就明

順手quote左姐
無事無事

暫時都係得兩個0
有進步

唔好扮明喎

會腸做咗自信撚 JAGA

今日好似兩個唔打得 輕鬆打

聽講唔打都得

無事先請假唔打好似即踢

就係驚你唔踢

無心情唔想打 請假

仆街 雞都汁唔到

能

成堆1/2 放心哂

仲笑會腸

輕鬆到8成都冇

有，唔洗柒過蒼騎，不過本身都同佢地講咗今晚可以自信揀唔執雞先，希望本身自信個班信心可以降返啲之後唔會再直0

一真已經連續3, 4 日0

都轉場啦
仲講經

預。。。。。0
冇射角

有箭雨個班，能力越大ok?

識玩一定玩新角move-1

抽撚到咩

abcd 下個場唔日日拎6星會長一定捉住佢嚟恥笑，今日咁過份

女嚟你地兩個點會抽

棄

火雞無弓職玩高低差
其他無防貫射坦
結論
無新角唔會勁

大山婆先係最勁直接封你移動

成個公會無一隻

玩pkm玩傻左?風槍呢

咪撚再講pkm
DLLM

有，dc 有個大山巴 差100碎拎到活性同埋Tsym 都有

有冇人刷粉豬牙

其實我覺得Kain可以開trust快速上山

重有人會缺粉珠

我得翻20粒都唔覺得缺
根本就無野升

你全個倉J15曬

傻仔先會覺得需要全倉J15哂

咁唔係無嘢升, 係你唔升
無需要同無嘢升係兩樣嘢

小一生捉字虱

係你misleading

Diu ar
大山婆之前點追都唔中，棄驚尻抽就單抽中，得番一日時間
Sebaba係叫我棄快d定係玩流我？

單抽先易中

我曾經係某地方既單抽教教主

話咗長賭必輸

乜撚野呀依家
未見過孤兒仔呀

矛人

棄哂了

YES

廢驚冇人玩

對面光盾部隊
咩玩法

專打kain

今日去晒cow 仔？

好彩有土法

等睇0

時日表演

0謝

每個月月尾都係養生期，今次呢件斬抗衫刷完63張之後就算

砌唔倒auto穩過超高難嘅隊, 打完mission就算

隊隊都一樣係咪是但撞一隊就得

我冇計數同火魔,同雅喵穩過掛機

難打到

輸硬

見到上面話養生打63張就算就笑咗唔好話件衫 我連呢到都。。。

Auto姐都係,唔係手動就唔叫肝

我同你一樣
點搞

一樣，打唔撚贏

搵定game

睇黎棄驚潮is coming soon

3打3

唔夠光盾打

119有無土法

高潮is cumming

好打啦

屌無人開

加油

唉屌

差少少

希望隻sniper真係收倒眼鏡皮
雖然自己都有眼鏡但係真係好撚煩

撞咗咁多個 好難唔輸喎

差少少今次

可惜

有幾位清個陣Set錯咗,撳開睇就明 不過個場得返1日 是但is ok

射死咗佢隻光盾之後就畀眼鏡一嘢打爆咗火鎗同土法, 屌出聲

btw 我地高星過Partisan 黑貓最近收咗alba啲課長所以又勁咗,好快上位做第2名

4眼係我唯一既主力，已冇乜角用了

你聽日又抽

光輝

10月出硬光輝咩咩咩 魔光鎗打Kain
FFBE周年 公會打分Rain Lasswell Fina

今次唔抽下幾次又出男人

點解日日輸都仲係第6

日日都打前3,輸咗扣個少少分
引退今日又打第1公會

下個場收皮

最近5場打1,2,3,4名，都on99

其實依家d濕9計數個個原地
出幾多大十字都唔會掂到佢
算9數吧啦

下個場諗下點樣唔俾人射爆重好，我可能會試射無效gb,另外兩隻降仇吸血大十字衝埋去

琴日咪講左Kain開trust衝過去

隻坦就下面慢慢食箭
場未出都係9up

俾人射Chain光戰都死

我同你地一樣
點搞

sasa谷到盡都係得69 射抗，等打靶算

希望聽日會公佈限定公會戰有14日唔洗俾人打靶

你地加油
轉完場預我輕取6

你手持2隻風射都驚

唔係喎,計返數佢下隻新角同活動係9月16號開始,可能9月16先有限定公會戰

1隻冇防貫箭雨,一隻有防貫射單體

咁....咪同我一樣

下個場試下用番黑肉 5MOVE 鳩衝過去 黑肉好似都高射抗應該OK

衝得快 隻坦咪幫你唔到吸 人地第一動就射到你不要不要
開煙幕加防慢慢行過去射爆佢仲好

主要係下個場有加命中,人地有隻Kain是但跳都秒佢

咁真係得你100%射抗玩到

我依加無BUFF都覺得隊野夠力

我而家就係用緊95%射抗打手動PVP 差5%因為件射抗袍冇整到+5

屌唔記得打ARENA 算反正無打3,4日

95夠啦射撚到無AP都未死

Arena今個禮拜冇獎勵收..唔打冇損失

我係天選之人

打都係為解日任國際服日任送抽蛋券 日服得50石

日服
汪汪

我排6萬幾位
我仲諗緊係咪我柒左 明明話左冇獎

KAIN 腳咁短下個場仲有無咁多KAIN 呀

已經回到3萬石,到10月出光輝就夠水夠力如果唔係光輝直接可以養到1周年上6萬

冇獎但有稱號而且會回石 明未

啲弓老練咁遠射落隻坦度啦

不了 咁撚肝

真,要石咪課

留名

講得好！

.GUN

光戰冇死機下個場俾人瞬間溶咗都似

光戰試咗冇UR 卡最多去到78%射抗好似都頂到下

打擊系好似未威過
係咪就黎要出拳角了

1周年前都未出打擊系

10月係FFBE周年慶,本家唔似有人氣拳角,11月係WOTV周年慶 更加唔會有

等睇Tifa

起馬12月先再有合作啦,跟住兩個月都係大節日唔會俾合作搶風頭

kitone 都出到法師 可能妻2.0變拳呢

Tifa

又嚟

家暴妻

等緊出法師

唉

唔玩了
真係棄

睇下7k有無人接手

常註角全部齊，未夠碎突爆既差依8隻
限角：無聖誕港女，無gb，聖誕劍（無乜碎），泳裝弓（無乜碎），其他全齊99

除左第一張圖果8隻之外，全部夠碎突爆，無99既係差虹碎

召喚獸全齊

卡....夠玩魔隊斬隊刺隊射有兩三張夠碎，但未升

自選資源

升爆左既trust同埋lb懶得po

7k有興趣接手就tg我：

唔記得講，se ac唔記得綁左去邊，得引繼碼
只可以講句，絕對唔會爆番入去

養生養到個個棄驚

刷手巴做咩棄

刷手抽巴

好豪華

咪玩啦，ff14火限卡都無張，點叫豪華

認真，諗諗佢，如果係你地要既，俾個驚喜價你地，至少我相信你地唔會浪費左我心血

會腸收咗佢 雙開會戰
反正平過12pack

兩個ac下次就要24 pack

倒米講句
呢隻驚儲齊晒啲嘢之後其實冇咩好玩
如果一開波就齊晒啲嘢, 日日除咗打10分鐘會戰都唔知做咩好

自己玩啦 你課咁多都唔志在三幾千 最多咪唔課

刷巴棄完玩乜？

半週年課完2倍石之後都無再課
而家multi, 公會戰全部都係會計妹一隻玩哂
半週年後除左kain同會計妹之外真係無咩邊隻係好突出

等光輝

之後洋蔥頭

又俾你燈走咗

都唔知比會腸燈咗去邊

咁其實好多電話驚都係咁上咗岸自然就輕鬆唔洗點肝，呢隻驚如果有咁多角我啲時間應該會用咗嚟試隊玩唔同陣

會唔會連光輝都燈走埋

變魔人肥娜

只要係女都收貨

TM1 定TM2 先，TM1 嘅話唔好再呃自己啦

TM2 嘅話dllm 收皮啦

係到bully小弟
棄喇屌

你地拎黎打會戰既就8pack既價錢成交

咩原因棄先
你唔講原因點挽留

發生左d事，攪到無曬心情對住依隻驚
依家轉左驚鳥
係諗住睇下有無人有心接手玩落去，
唔想免費送隻ac俾人，然後又被當人球咁唔珍惜

唔洗玩流喇
同屋企d阿哥嘈交，被人趕左出門口
明就明

DLLM 無左800石 姐係停電只係補左1200

Chi唔知乜hero

日服玩家係狗

今晚all in再見

女嚟架喎，你都唔啱

可能夠樣衰核凸啱佢

Chi bi hero

真，同中二笑樣差唔多

賭神失蹤左都要俾人屈gay

賭神有地方住住先

邊有失蹤有個Re 乜乜硬食咗咋

佢講game入面
好似係

what 柒 u say

又0又1

我唔入DC會唔會好衰仔

有地方留俾你

不嬲都叫有連登ac 嘅唔好入屌你次次都得返我係到推po

你咋

啱呀 明明你就想同Reol 2人世界

RE 果個

其實係本身後宮團，而家俾人奪愛

扮都唔扮

入黎保平安

本身係得我係dc 陪佢地，而家反而我少咗係dc 講野因為已沒我的位置

刷巴

4 GREY 佬

你都係

知你GREY

有地方留你啦，唔好咁

應該話得兩隻好突出
其他變晒垃圾

擺喺度遲啲睇吓會唔會玩番囉
我諗真係冇咩人會買a/c

轉場 應該 KAIN 都唔再OP
多角點都靈活嫁喇

計數係鐵膽又係真既,類似前一排光戰都係鐵膽

有時做到D角起死回生算係咁 , 雷鎗/光戰.可能下期又另一隻

慘，鑑平鑑賤都無人買

休息下，之後返黎

本身玩開既又唔會買 無玩開既都唔知咩黎

高進度ac係咁架啦

已經去到見到都覺得眼冤既地步
放係度，就會諗，唔登入做日任好浪費，登入黨都好丫
但一入到驚....差d想即del撚左佢

邊個得罪你 叫會腸搵賭神食佢熱狗

之前玩 星矢 全服第一 都無人買, 結果送左比會長

g持

入黎一齊吹x

唔洗錢送俾人當人球！？
不鳥，我寧願del撚左個ac佢
唔係賣到幾多錢問題，係送既人地唔會珍惜，只會嫌你依樣唔好果樣唔夠，然後都係唔會放心機落去玩
上面無講錯，唔係為果3幾千問題，只係人地要俾錢付出，先會珍惜
果3幾千都未夠我去新驚課一個月
我又唔捨得真係就咁del左佢，想搵人接手好好發展下個號....賣到既錢咪當幫補下新驚課多兩pack....

入黎吹下水先啦

咪吹緊

佢講DC 好似係

Discord Re01 同 賭神等緊你

之前隻驚送AC俾人,條友拎到手就開外掛 個期我PVP玩到第2名

有降耐性有吸血
就算pvp出唔到，超高難度都仲有用既
起碼以刺角黎講佢有排都未淘汰

我個case 我送得開心gei , 我個公會會長 台仔黎, 好好人又有責任心, 我話賣AC 佢重話幫我放 , 重要搵到人不過人地甩底。

最後送比佢算, 收到係收得返一千幾百, 佢自己玩又好,搵人玩都好, 真係覺得佢會 無私+善用

計數就真係永遠都唔會淘汰

保平安

幾時燈死佢

以SE嘅智慧, 淘汰佢嘅方法應該係出隻更加勁嘅免詠法師

我覺得本身計數應該係啲週年大角, 果排營收唔掂早出咗

出完個角但係個故仔完全冇講
嗰啲故仔係咁講嘅角又唔出(大波佬/紅髮/OYO etc), 唔知咩原理

我覺得蠻王都似過唔到第一部

其實半周年個陣中二係劇情出黎未

一早出咗, 師父死個時咁上下已經著咗件甲

真冇玩既入面幾多心血唔知

FF4好似都冇新人入坑 個個去晒腳服儲石

btw 日任都係無償石50姐咪放低下先

咁一周年出邊隻都可以估下

慶典版藍毛毛

休息完再射射

竟然仲有人玩呢隻game

我有泳裝版啦

棄晒 純討論

每日一貓圖上水當玩咗

幾時送隻貓過黎呀

你見佢嘆到咁就知好愛我

我估男豬

ur版

我剩係覺得佢一臉無奈

大爺咁

抵諗啲幫你收貓

男豬同我妻一齊出, 2隻UR

同應該一週年完第一部 啲廢老香曬

唔好典解佢

呢隻家傳之寶黎 唔賣

橙，最鐘意師父其實

乜咁老咩

我呢代開始傳落去

一開始以為cfu都係叛徒
點知最後真男人

真明明係一臉關懷奴才嘅表情

可能遲啲又彈返出嚟話冇死到

出後生版咪得

變左獅子召喚獸咪得

咁隻隻都可以出返黎

出個外傳連埋正太版二王子

泳裝版、後生版、節日版、黑化版
同一班角色出極都仲有

TM1/2原來想收集五款廢老

火伯無限拮

我估一鳩年都係第一部完， 成班廢老死曬
弓佬比兩隻臭g 揸到變人乾
蠻王比大王子斬鳩死
光廢老救個女個陣喺閪面前面死

水月幫妻擋刀死埋

月llm

公會幣可以換pickup池抽券,UR碎

送冰法

好fuck

有甚麼卵用

0射

10%本身好似係3.2%?非洲Bar

幫國際服試水溫姐

笑咗thanks

多謝 用1萬石換40碎

突爆左

今次個個係咪仲有聽日一抽

200碎驗血

得80%

1500有償可以買25次

我都係當買SSR波中咗堆冇嘅UR

唔想哂有償

驗乜撚
得reol同土法有用
邊個會未有活性孔

開10日
1日男隊,1日女隊咁交替
第一日係男隊

男隊排我防守30名同埋預我0

8月營運信出咗

200藍毛毛

真...屌 白老鼠

random呀ching

就咁睇都好大機會送200coin

新Mode : 6選3 Auto pvp mode

仆街

新任務 : 公會任務

兵舍可以Set V card

睇下幾多有償啦

6選3姐係點

斷估都2000

V card set黎做咩

6隻角on list pick三隻？

好似手動PVP咁Match人,然後係你手上6隻揀3隻出去Auto打

升LV

10月有萬聖節活動

課長唔會再輸了

1周年內容下個月會講

random選就太on9
自選就課長玩晒

隻狙擊手有強化解除 唔似有防貫

我有個疑問 d V卡升爆左咁d raid活動要強化V卡點解

呢隻UR仲多人抽

六隻角六張卡六件Trust

200碎 60有償石就買

真

手動pvp真係仲有人手動

大把

狙擊手強化解除會解除埋光戰嘅吸仇技
應該冇防貫了如果佢重知咩係平衡

吓
d坦咁快收皮?
裝愛G都少15防精

無野了
吸仇唔關事

會解除用技嘅仇恨值變0

GB 0仇射無效
兩隻降仇過去打

正

auto輸哂5場

限定公會戰係分組賽,分15組,根據公會成員嘅角色育成情況分組
我地係咪會分係啲魚腩組

我買佢可以食埋jp加成

死亡之組

仲有人打手動嫁咩

上上簽

我女隊連3隻99都無

西都無得你奶

作為一個連登仔 咁既分組真係得啖笑

唔洗再打top5班仆街

喊左
即刻升隻貓上99

我升咗勁多SR/SSR上99 好似害咗公會咁

屌 個個都加速射隊既?點玩啊

如果分入死亡之組要做戰犯了

洗唔洗等我黎幫下你

隻SR時魔仲有大復活

今晚抽爆佢

係就好
到時入top5不是夢

入top5個分組，俾人......

點會冇啊呢隻

抽雷鎗咪抽雷鎗

TOP5成日笑lihkg=輕取

唔駛FF啦
得15組咁少
d上位公會一定係晒同一組

又對top5啦

應該分Tier ,Tier 1,2,3,4 平均咁分係1組到以免出現死亡之組

我地tier 0

呢個0?

係

射

屌喇星畀隻冰G一個LB魅晒三隻

反正d武器都會出番 唔做d任lu好懶

魅真係得人驚

差唔多滿血殺咗佢兩隻
佢一隻冰G KO晒我三隻

件衫都會架啦應該 唔打lu

養生天地

冇隻啱打，又阿格

重係冇隻啱打

TSYM 2動撞一撞3號阿格個隊?

我屌?????????????????????????????

汁雞都0
隻kain仲要無不滅
棄

佢唔係直衝型所以撞,好似係

土法食屎狗黎，日日撞

呀雲保平安

齊來競猜賭神會否執雞

TSYM打唔打到132

唔好留2動喇

14時間前

我執一開隊先一係？

之後先棄驚巴

好

賭神呢

112有土法
你打ok?

Ok

你留隻土法對我中2......
一個holy我88

賭神57分上DC sosad

Sor 無留意到

全靠你清一隊

大將軍

勁

你隻土法俾佢Holy而唔係中二

又-3

隻中2向下走
無左不滅打唔贏隻閪不滅Kain啦

11點再上黎點名

你中我即棄

留石1周年or 光輝乜乜乜，不了

留石tifa 不了>留石光輝乜乜乜 不了
仲扮野腳安狗

留石TIFA不了 > 係咁抽男人 > 留石光輝不了
咁先啱

蒼騎好似準備解散了

又做乜鳩牙啲架仔

目標係第一 點知比垃圾會和左

留名Tifa已經變左好遙遠咁

咁又真係幾柒
我理解的

和一場就解散 .gun

Sm queen

唔...抽唔落手

"key": "SK_LW_ARC_M_1",
"value": "対象にダメージ(中)&3ターンMove-1"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_M_2",
"value": "範囲内の対象にダメージ(大)&強化を全て解除"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_M_3",
"value": "物理ダメージを軽減するバリアを破壊後対象にダメージ(中)"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_S_1_INIT",
"value": "対象にダメージ(小)&3ターン素早さダウン"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_S_2_INIT",
"value": "3ターン自身の射程+1&防御貫通率アップ"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_S_3",
"value": "対象にダメージ(極小)&確率で3ターン「移動」以外の行動が出来なくなるドンアク効果"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_S_4",
"value": "確率で3ターン範囲内の対象に低確率で行動が可能となる麻痺効果"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_S_5",
"value": "3ターン自身を中心とした範囲内の味方の攻撃アップ&幻獣キラー付与"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_R_1",
"value": "物理攻撃による被ダメージ時に確率かつ先制で3ターン対象の命中率ダウン"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_P_1",
"value": "射程+1"
},
{
"key": "SK_LW_ARC_P_2",
"value": "射撃攻撃力・運アップ"
},

"key": "SK_ACC_LW_NIVL_1_1",
"value": "3ターン自身を中心とした範囲内の味方の回避率アップ"
},

"key": "SK_MA_LW_NIVL",
"value": "防御貫通率+20、射撃攻撃力+5"
},

真係有防貫

媽呀，唔想抽呀

今個月有限會戰
19號先回復正常 冇時間威

對脾肥撚到水赤法咁

出親咩角都要出到超撚勁先開心

公會幣記得換券,每日1抽,唔中就算

Re01已中

扑咗TM2 pls 見佢上水就扑唔好留手

sebaba

退咗DC group

屌你班歐洲撚

個discord閃撚死人啦

肥LLM 呀

乜撚都唔中

見到佢個trust唔小心笑左出聲

招lb大箭雨睇落好撚勁喎又扣防又防貫又爆盾
想抽了

試咗會戰先,同埋今個月限定會戰,下個月出魔鎗光輝

抽曬免抽果D未
利申乜撚都抽曬 連UR 卷都抽埋都得一隻火廢老

抽了 心郁 但想留石光輝
公會戰得3個位都出唔到咁多射角

雷鎗可以收皮

會戰個場有啲近,分分鐘上唔到Buff,啲射角

我google FF光輝 男人黎...?

女人黎 粉毛

睇埋星盤先
如果呢隻得一下箭雨 點同雷鎗比

我以為係過件甲

youtuber大爆死

未點盤65素早 鎗角全部咁高？

btw 清buff可以洗晒d盾 比第二隻鎗一野屌爆後面d補

一講佢就中

er 光輝真係個件甲

跨國立gap

棄驚撚嘅燈力原來係覆蓋全球

範國清咩?

光輝啦肯定抽

sm queen

十字範圍傷大不過40AP 我諗得掛

打中坦同打手既機會大過打中補好多喎

記得試陣,9月會戰場同以前啲場差異好大

主要係可以洗走光戰仇恨值

有50卡碎買唔買好

下 可以清仇?

隻紅髮連quick都有

係強化解除可以清仇
抽未?

2000石 除非即開即用先抵啵

收嗲啦

Dllm食屎狗

砍死歐洲撚

all in

早兩日咪話應該冇 唔會破壞平衡

依家連防貫都有

大家j擊緊tm2

又黎

你地DC好多海豹

又大範圍扣防又清仇又防貫又quick

搵個藉口棄都好嘛

用啲卷先啦

一黎discord幫手屌tm2

用左啦 銅色書

狗黎
好在冇join

不知平衡為何物

隻野風槍強化版

btw炒左

課長PVP可以帶少隻時魔

btw隻野個新場開得活性就開唔切防貫Buff

企中間 2隻槍過去幫佢上buff 佢就幫人上quick
點玩?

btw 過往經驗 下隻新角卡就會係射抗/射抗卡

個場距離比想像中短如果對位直行2格,雷鎗開唔到Buff就開始射

2招+距都唔用呢如果

火雲邪神戰法

萬一對面係Kain,好快就爬上山清場而你重瞄緊隻坦

夜d有時間再諗 爆死左

留石啦

用卷仔抽下算

真萬聖同一周年

萬聖藍毛毛同蠻王

狙擊手 平射抗,鬥射嚟講大山婆一野收佢皮

限巴又贏

轉咗新場四眼同kain咪又係一樣咁勁
根本無解

新弓如果消咗仇就好難講

呢個場仲易畀四眼/kain一嘢打三隻
試咗幾場已經有兩三次

你好似有雷鎗?

兩步就到

冇得風G

依家d角無jump+1都唔知點生存

kain行埋嚟吉, 眼鏡再放多吓魔就死晒
上個場都仲可以分開行, 今個場行埋一堆畀人打

其實官方似想搞光戰同計數多d

即係搞我
棄了

搞你

邊搞到計數, 呢個場又係超撚勁

BUG角翻唔到轉頭

雷鎗對位一鎗就收咗佢皮

好易比雷鎗箭雨波及

射手勁今次

手痕想抽

抽

練完都無位落架喎
你抽左幾多?

10月萬聖+FFBE 11月周年
今個月有10日限會戰輕鬆打

一句講晒
隻野勁唔勁
勁就抽

留石啦

留石啦好似我咁準備好抗射對策好過

有all in棄game既念頭

成班係discord happy 緊

突然有種先手消buff再先手秒打手既念頭
想抽黎玩玩

想睇我爆死?

你地只需要話我聽隻野勁唔勁

唔勁 垃圾

ok 唔抽了

點解啲運去曬呢邊

用射擊隊頭兩步秒唔到kain, 基本上就等如畀佢任殺
個場窄個隧道, 又任佢行

F乜乜乜
個trust回+幾多

1lv : 10
20lv : 30

想抽

雷狙 LB降35防

.........

我打算抽了

睇埋倍率先,始終得200攻

LB倍率165%
比正常LB低

藍技降對面43%命中率

被人打之後降?
俾人hi到都一下秒啦

物理攻撃による被ダメージ時に確率かつ先制で3ターン対象の命中率ダウン

然後miss咁興奮?

ok 去馬 祝me好運

不過今個月會戰場命中有加成,睇下幾多%先

公會場地Buff
20% 射傷
20% 命中率

話說火槍有番lb動畫未

唔記得咗了

on9?棄

火蘿都有LB 動畫佢仲未有?

新弓都有啦
火G已成condom

準備定日日零
試咗好耐點砌都係畀kain行埋嚟全部篤死

下，我比abcd射到行唔到埋去

少abcd一隻雷鎗

冇死機唔識打

伯俾你，拎去用住先

借*

免費10連中左新個隻SSR, 好似升得過

呢隻會唔會勁過火鎗，
練完隻無奶火法好似未落到場

無所謂啦, 而家個個都熄哂effect
我而家都熄左費事俾人暗屌

冇得比 火鎗功用係屌爆冰屬角
要比都係同雷鎗比

咁有雷鎗呢隻就重覆咗
又放落去慢慢掘碎算

呢隻勁過雷槍好多

隻野定位係debuff
唔駛預佢秒人

不過有防貫最少唔會RJ

9527守隊雷鎗放山頂試下?

等等 食埋個早餐先

食琴日隻貓

分幾日食
btw 我估啲對家守隊都係會放翻隻坦 拎我試好似無咩意思

純粹試山頂弓會點行動, 好似係

你棄未

唔中 準備棄了

88

又要整射擊場 又整到一開始高低差埋唔到buff

Dllm

唔開BUFF 直接打佢老母

係要叫下春先出
我屌你老母SE食屎狗

仲有2770石都叫爆死咩

我屌你老母奶力食屎狗

我話唔中 冇話過爆死
升咗2rank

dllm

DLLM

打爆ff7了 睇劇情睇到r撚晒頭到底講緊乜

改變咗命運

之後既路唔跟以前

我睇女的

打爆咗機決定一定要玩到岀tifa為止 唔棄了

花式唔棄
跟棄驚佬學過野黎

tifa我老婆

點呀點呀點呀

Tifa 我老婆

你老婆比你趕左去火星

上面嗰啲話tifa我老婆排隊未

返緊黎啦

1蚊跟機

今期超高難 協力 又有咩花式要求?

仲以為最尾會出大自爆同人同歸於盡

垃圾

好矛盾，好撚樣衰成隻支那人咁，但係見好多人都用佢件TM

UR 版武漢王子

慘過武肺好多

係唔係人氣太低

出完呢個後編再pickup雷法 營收未至於會去到藍毛毛級數

武漢王子起碼救倒條女
呢隻肉盾法一開始就死咗條女，最尾仲要畀人當kebab咁劏

因為轉咗場，對面全部換晒陣容所以openbook 冇參考價值，未得閒試陣/轉陣嘅唔好亂撞 今個月個場唔同咗

要撞既始終都係會撞

真,準備撞0

諗緊限公會戰男隊點搞好
大王+二王+獅王 一家三口

幫手加次數,回技好過

一家人最緊要齊齊整整
你仲有咩99男角?
睇落唔係幾好揪

gunbreaker + 光戰 + kain

無啦 連二王都係79咋

都要守㗎

空城計 單放大王子

咁唯有-3-3-3-3-3-3

放多兩隻 用技都多啲

我女隊先勁 個個都得翻呀格可以坦 到時一鎗一隻

唔放

sasa

真到時係火g嘅天下

一定係Build射抗sasa

9月9號前編成好男/女 限定公會戰隊 賽制係9月9開始 1日男隊 1日女隊咁打
9月9 : 男隊
9月10 : 女隊
9月11 : 男隊

最盡推到93%射抗,要UR卡先去到98%

係咪要6 pick 3?

嬲

收到

到時rosa二下holy轟死佢

btw 頭先打模擬戰好似都仲見9527守隊 ROSA 頭 最後有無轉到

有5點55分扎醒咗換

心繫會戰

本來夢到tifa bb餵緊我食飯

sasa抗魔架喎

6pick3係另一樣野黎

講係咁講 用落邊有咁萬能呀三隻鎗是但一隻轉一個副職 忍者 拳 大劍 一招地裂斬都秒咗佢

係餵緊我食，你搞錯

傳說中既地裂橙

唉 剩係死咗條女過條女我幾鍾意

Jessie

3條女性格都好鮮明 點揀

btw 其實我有少少睇唔明啲野成日閃下閃下睇到好燥
點解佢抱住個數字人跳樓有一下佢自己都變咗數字人
tifa細個喊哂口話咩最憎神羅之後拎起把太刀

我要tifa夠

咪咸濕我老婆

講返以前既事

拎太刀係Zack game入面既故事

tifa老頭俾sephi殺咗，太刀落咗地

ff7 remake 係想包含昺前因後果，再改變命運

我都返睇啲故事先明

希望有生之年會出晒成套

雖然我麻麻哋佢嘅玩法 中後期我直接狂衝主線就算
但故事同啲片都好睇

玩法我ok，故事就緊係正

最勁既zack 希望冇事

好忙轉黎轉去 同埋有啲技係無得避好煩 前期我仲喺度撚緊點樣完美閃避 後期我直接格擋算

係咁出技

除咗多咗條平衡線同舊傳暫時係咪都差別不大?

DLLM 出PS5未呀

Jessie好似冇死喎

基本上你要睇返原作個劇情、前傳同電影先大概明佢講咩
不過有部份係下一集伏筆唔明係正常

真 1st Class SOLDIER

得條仔係床
jessie未知係頂屎跌落去
btw 圓盤跌落黎過陣有隻帶皇冠嘅貓好絕望咁 who

真男主

隊隊都係死淨計數

個床頭櫃有jessie個手套應該未死
隻貓係遲啲先會出場,係咪劇透冇所謂先?

原作都岀咗咁耐 remake又未岀點算劇透

我地11打12
對面9打9.5,大家齊齊炒

btw未試陣又撞咗嘅今晚好執執佢,尤其Kayser

試完都撞點算

至少有試先..Kayser今晚俾對面指揮官公開處刑,隊野極唔啱呢個場,同送頭隊冇分別

rose救全家

er。。。俾人插死哂

對面好似全清唔到我地

頭先我隻ROSE唔用LB去施法補血畀人插死咗隻坦
點解佢唔識好似彩花咁係咪都用咗LB先

又炒晒

我地同佢地都係得4條友未打
我地69星佢地70星

對位水屬都輸唔sick玩

唔好3隻一齊行

翻去諗諗佢

槍隊都......

對面得返2.5隊,鬥柒

你執唔執到埋隻Rain

個場幾平衡下射擊場但細

新ssr有無範圍補

好似兩補一招細傷, MA 回復力UP

啲人擺kain喺山頂, 坦喺中間
隻kain就可以行邊位過嚟吉死晒啲射角

試下

姐係係唔係範圍 好靚女 有意

真?

計數成個職都係得兩招補

AE生 靠你了

係要答到咁迂迴曲折

btw 咁嘅話都幾好 土屬 唔會俾雷弓屌死

我模擬戰試過好多次(畀人殺過好多次)
唔開圍加HP嗰招kain好似就會向前行

佢地全動咗了,你地加油

計數果兩招補佢都有

只要打死到一隻就我地贏

棄驚想開邊隊？我開

聽晚試下熄圍爐先

咦原來打左

我開124

81 對 81

兩邊都全動了,鬥剩餘血量

已猪，對面多血

是但啦 邊個開都殺唔到

食咗個不滅有機?

新弓超高難好難打...

no 我無不滅 對位都秒唔到佢

放隻坦去魅惑N角隔離就穩陣

歐洲人先要打呢把弓

贏呀

吓

爽

+56
爽啊

佢地輸係隻Cecil到,FF0入去冇攻擊就損咗佢地血

-6到

25仔

又多個公會面臨解散

唔知佢地扣幾分呢

2000傷

佢地解散同你棄驚都係差唔多

我都幾肯定班有諗頭既一定全部轉返Kain

我從來無話過棄

55

棄驚撚話自己無話過棄

屈機角

差少少呀上第5

加油聽日

唔可以踏入神嘅領域

7分你duck 既

蒼騎解散到得返13人,聽日唔輸就第5名

參考下跌斷J事件簿

可唔可以打蒼騎

再試下隊有時間既話大家

即係聽日又會有事發生

每次都一定有事發生

聽日唔通又會有人跌斷J

你地聽日要小心啲，唔好斷j

跟住變埋腳安

要人地解散先上到頭5
羞恥嗎

不

唔夠打就燈到人地解散

有冇咁快上到場

而家有1000% JP蛋

俾人打完仲有血剩一定係對手問題

第一不是夢

冇卵有錯

講開FF7, 我唯一唔知story 既係 Dirge of Cerberus, 究竟呢隻驚係講乜

其實我覺得唔洗理依個故事

Vincent 救地球

打過f乜乜乜隊野就知佢條仆街好撚狗西 連射抗都唔洗就直接收射隊皮

咁勁

根本唔俾機會射隊預熱

你落隻坦可能好啲

度緊

呢個場真係勁既都未必係射隊

呢個場勁既係核凸弓

sm queen

搵幾個人打下我守隊 睇吓難唔難打

Ok 抽未

不了 太樣衰

Partisan得返26個人

似收蒼騎課長

越樣衰越勁 定律黎

第一名都係鬥搶人?

係咪即刻踢人收課長
已成condam

雷槍第一下斷咗女忍手

你隻就妙4眼

反而覺得Rosa 圍爐幾耐下

好麻煩 已經唔想搞

你今日都冇俾人-3不過上位好似好多3射

消咗我kain個根性 另兩隻無扣過血 完

計數表示反對

Re01 幫你試隊

我無乜點郁過隊野
攻隊炒咗

雷鎗開完活性俾kain秒左
女坦殘血俾明鏡秒左
淨底Rosa 完

Rosa 應該上返前啲就好好多

計數根本係最破壞平衡果隻
咩土法中二真係唔入流

隻隻都被秒 點玩

抽......

唔識用就靜啦

Rosa一開波兜後放buff>龜後放盾俾坦>放盾俾自己
我覺得調下位好啲？

Sor囉dllm

阻唔到佢放盾係會自己先

原來唔記得覆
嗰隻貓係神羅其中一個高層控制嘅機械貓
雖然係高層但係好唔認同其他人嘅做法
劇情裡面都有show過幾次佢哋嘅意見不和

貓咪這麼可愛

但背後係個麻甩佬控制住

花xx 棄咗？

唔知發生咩事
突然退咗公會仲走埋dc

又畀人爆ACC?

佢奶過一次野 唔會仲敢買ac吓話

上前五永遠總會有事發生
詛咒

我記得有講過呢個ac係冇問題嘅
同埋佢係粒聲唔出連dc都走埋

真永遠都無望top5

連蒼騎解散都阻止唔到呢道牆

琴日七月十四...今年又重戾氣

今晚抽中蒼騎都有啲機會
不過一定唔會中

唔通今舖真係神秘力量

呢個真前日先打完有cooldown
跟住又要俾top4輪一次跌返落去

我上次解包睇漏咗啲圖

300日活動:

叫刷巴入咪得
但佢無講咩原因退會？
平時好少係dc吹水？

走都唔講聲你地平時有無關心過會員=_=

佢間中都突然唔見人然後棄個幾月架啦。。

一真你隻Kain 得返72 Brave

飛雲巴你隻風鎗得返80 Brave 極度唔夠力，用返Kain 好啲

交低兩句先走有冇咁難
搞到好似出事咁

咪係 你講聲一定熱烈地彈琴

＼ 📺予告📺 ／
9月27日(日)14:45～「SQUARE ENIX PRESENTS at TGS 2020 Online」にてFFBE幻影戦争 リオニス民営放送 TGS2020出張版を生放送いたします！
ゲーム情報に加えて、11月に迎える1周年記念企画などをお届けいたします！ぜひご視聴ください！
#FFBE幻影戦争 #幻影戦争

27號TGS 入面有生放

講聲

咁依加會係咩部處 打少個

靠你係chi sin hero到搵刷巴上水入會

唔係我話事

根據常例
下星期係咪有raid

個個月都有㗎啦

依家你話事

我話事就叫晒成個公會嘅人棄game 解散公會 垃圾game唔好玩

ok 你退先

我老婆未岀

58 笑72

97返啦, 所以笑得

係我老婆

老婆出動

到底係邊個出邊個洞

緊係我出tifa個洞

齊晒2動

你咁樣算唔算登緊自己

好認真

仲要好認真咁登
死多兩錢

DC

有買家

會腸咁好戲
明明係你出價

會長用12 packs買咗,認真

友情係冇價dick

乜撚都DC 唔玩了

就快夠鐘開Post交俾你了

咪玩啦
會戰打完都未1001啦

新gap

今晚又top5

殘念

無價dick

佢應該想講今晚新女下海會執雞撞0

轉返名啦Wor!!!
玩返未好囉

Hea玩下先囉
未知嫁，等有人肯出錢接手又棄

嘥氣啦！邊有人會買，手機game唔值錢，去分會幫下手好過啦！

搵倒方法對付企山頂第一步開活性孔直行過嚟嘅kain了
就係搵火雞第二步一鎗秒咗佢

今晚有冇勝算

夠大力咩
用咗ssr射抗卡都秒到?

冇可能輸啦

話緊對面

仆街了

唔會豬啦！有刷仔強勢加盟

冇 細細個就聽過引退既大名

今晚Rosa守隊預0

唔記得TM1定TM2嗰隻爭少少先秒倒
公會其他多數都秒倒

唔買就由佢先囉....

等我係果邊俾人踢多次先再打算

簡單d啦，搵會腸燈走佢

一講rosa就轉rosa頭

冇撚有錯

你唔講棄game,又會打會戰，邊個會敢踢你
你唔玩，唔上24小時，又唔打會戰先踢你啫

完左會戰試試先

快啲幫手推爆Po我要貼openbook

唔推 吹咩

吹咩

[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (117)

升中四了 TIFA 俾會腸燈到上月球

每日都有登入既，無24小時，撞岩果日番04，收工訓死左

Btw唔開心既野過左去

我唔想要光輝

吹